有冇人睇開地獄樂？？

原本睇ge 時候以為係孤島屠殺，點知後面d 劇情都幾特別，好多道教世界觀，好過睇d 異世界，但見好少人講咁

賊王成個我英爆豪咁